[警世] 知名黃店「燉」既質素麻麻地，有待改善。

琴日我同事問我一唔一齊支持黃店，

如是者我就跟咗佢去食。

言歸正傳，小妹點左個燉湯同埋飯，

食材同埋湯底係新鮮，但可惜味道偏咸，同埋價錢偏貴(埋單2舊水)，希望手足可以改善。

最後

光復香港，時代革命。
五大訴求，缺一不可。

達哥？

同達哥食？

我唔方便透露

啲黃店真係要改善下！

staff only

仆街 柒左 唔好推

拉

D姐姐見到我舉五大訴求，缺一不可既手勢都會心微笑

問洗唔洗幫手影相

燉原來是黃店...欺騙了我們一眾藍友的真心...

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

我見好多後生仔都係入面食

達哥近排點

嘩要兩舊水

身在曹營心在漢

點解唔直接同店家講

係 兩個人食平均都過百

其實大家都係為香港好

你點影的

好忙 我等位都等左半粒鍾

cctai啲狗仲未入黎吠嘅？
好似港xxx咁笠咗？

IPHONE XS

曲到圓

召喚Matt哥

唔明

小妹隻手指咁樣架咩

有咩問題

擺明男人手 仲學人叫小妹

5 1🐂👶

真兄弟會明 👬

手指粗姐

P牌幫唔到你推支持黃店

會明既自己明

擺明係男人手

小妹隻手黎

佢件花花衫是達粉的催化劑

見到我就想喊了

原來黃店來，欺騙了我們藍絲們的感情

個post好有oli sir嘅風格

點解咁講

原來有飯食
好似幾正

有J小妹

支持黃店 話難食果d人唔該反省下

豬腦呢期點解不蒲頭

蒸飯仲正 但賣哂

係 同龍門同級 (好食小小)

起佢 crew list

無J

豬SIR已進入司法程序，所以不予回答。

我只係覺得您好撚智障

吉蛇好耐無見 最近點

上次遊行貼五大訴求已經想去懲罰呢間黃，但成百幾一個人食呢啲嘢...好似好唔抵喎

CHING唔好篤灰

有點忙 開始淡出

我地可以眾籌

唔關啲90後事咩

關

黃藍是政見 味道是良知👍

一定要懲罰佢

裝飯同餸個兜好似好耐無洗過咁, d汁乾曬

咁要大力懲罰

網上世界好多男人叫小妹

黃店做到咁既水準，希望可以改善一下，唔洗手足食呢啲垃圾，都好想幫襯阿

垃圾

食屎狗

Ching都係熟客仔

唔係黃都好難咁爆人

但我真係小妹😳

g蛇仲有無屌90後？

男人手黎WOW

女人手

其實佢係咪有化妝？

有

Push.

經典

回塘了

唔好玩膠啦呢啲 好多中年人睇連登睇後生諗緊咩 到時佢地真心信再傳開去就麻煩。。。

[燉]不是黃店
接力

味精落多咗
但勝在夠黃
仲勁到可以撚埋班藍絲以為佢真係藍店

碗湯飲完之後要飲左成2L水

真心膠？？？？？ 扮黃

邊有扮

又睇葉問又食燉